note 7是咪今日開賣？

點解好似無note 7開賣的消息咁，唔係7月7日開賣咩

7月7日憶山東兄弟呀